有無人係真心鐘意聽/欣賞吳業坤？

由佢做棋個陣佢由低做起，唔紅唔緊要，一直堅持音樂、拍戲到攞男歌手，做到而家香港Top3男歌手，開過幾次演唱會

佢啲歌好有意思

一步步做起，好勵志，連登有無人支持佢？

吳業坤都唔識，你大陸人？

未聽過有狗識唱歌

Top3
Eason
張敬軒
坤狗？

呢條撚樣收收皮先好無？

你啲言論可唔可以尊重啲？俾啲支持歌手，唔係係度單單打打。

想知樓豬個top3會點排

真心 佢之前係youtube嘅隨便唱/坤歌系列好正 開左個playlist loop

利申 兩次紅館都有課金入場

排名不分先後
吳業坤、張敬軒，許廷鏗

電狗哥牙fred都冇

識貨巴打
上次佢演唱會都有9成入座率，都算係咁

阿澤呢？

佢唱功係有，亦都入屋，如果唔係出歌少絕對top3，我評呢啲都係以客觀為主

PUSH

垃圾

Respect

講還講 唔好貼相
嚇撚死

基仔，送禮，單春呢？
就當佢哋係上一輩，都仲有林峯，拍乳同側田。

利申：ok鐘意聽坤哥

坤哥

平心而論 佢唱live幾好
但唱腔好撚趕客

佢個頭真定假

其實只講唱歌佢唔差
好聽過成日俾人吹奏嘅麥浚龍周國賢

平時坤哥幾耐洗一次頭